Cy gist Estienne Gaidon escuier fondateur de cette chappelle et damoiselle Henriette de Sainct Berey sa femme lequel Estienne Gaidon trespassa l'an mil CCCC XIII[413] pries Dieu pour luy et ladite Henriette le m…